連登塔羅師點睇改命

《了凡四訓》同《種子法則》果種

一係就改9我命到仆街死
一係就改邪歸正做正常人
自己揀

單純見到成個神秘台都係Tarot post

深信因果，《了凡四訓》絕對係一本好書

係信定係實證咗

6

唔敢講話證實左，但自古以來都有好多實證，例如有前世記憶嘅人投胎轉世講番，中國以至歐洲世界各地都有呢種情況、有神通既人睇到前因後果等，所以多咗人去研究。如果近代比較流行來講，量子力學同最近成日講既吸引力法則其實都間接印證緊因果嘅存在。不過如果講因果講得最徹底嘅，無可厚非係佛教嘅教育，有興趣可以睇多啲呢方面嘅書籍，希望呢啲資訊可以幫到你！

其實好多時都要由調整心態想法着手，因為思想行為同心態嘅改變，外在嘅氣質同埋行為都自然相應會改變，內在影響外在，結果都會相應改變。學習因果其中一個好主要嘅原因就係調整心態思想，斷惡修善，從而改變命運。而唔係叫人去認命，呢個觀念好重要！

咁睇盤同抽牌點平衡

點樣間接引證？

2015年中大講座，理工大學榮休校長潘宗光教授主講，有興趣可以睇下

你有冇試過
每日攞張紙寫低自己做咗啲咩好事咩壞事
唔好講呢樣嘢
你攞張紙寫低早午晚幾多點起身幾多點食飯屙屎做嗰啲乜嘢

你做到先好講改命

盤係先天，表現左好多與生俱來既嘅性格特性，抽牌多數睇短期最準，但如果念頭改變，結果都有改變既可能，所以抽牌建議牌十分重要

個個喺度話改改改改改改改
全部都係鳩噏

我自己寫都幾個file
每日寫低自己做過啲咩嘢早五晚食過咩嘢幾點瞓
每個練習每一次 寫低檢討
咁去升級自己
超級難呀
更何況 善惡

問你點睇，你問我點解會咁講
我咬定咗仲會唔會問？

「科學家進一步提出有多重宇宙、十維空間、更高級生物」
呢啲好似係you H文講多啲喎，就算有科學家講，都只不過係假設/數學理論

「人們的想法、說法、作法必然影響周圍環境的變化」
量子力學幾時講嗰啲咁嘅嘢？

其實真係有講過，呢個係以量子學作為基礎既其中一個理論黎，當然仲有好多其他方面既理論，如果你真係有興趣或者質疑，不如去睇下多d有關呢方面既資料，大學校長係中大講座講你都覺得佢吹水咁我真係冇辦法。

你都幾搞笑，一路講潘宗光個名，但係條link篇文係區麗儀寫嘅，咁我啲問題同潘宗光有咩關係？淨係佢都有咁講過5號如果有嘅話，唔該你放條相關嘅link出嚟睇睇